有冇洗衣機推薦？

用開前置式
有冇牌子推介 ?
Hitachi 之類日本野定三叔呢啲泡菜野

見到有洗衣乾衣機 好心動
但其實好唔好用

LG

西門子

當然係Panasonic

自己去睇消委會報告啦

冇講洗衣乾衣機

我以為得toshiba係

miele入門屌打全部

大半年前換左部panasonic前置式 有乾衣
希望冇咁快壞

唔洗講一定係miele

Miele

洗衣乾衣機 文明利器，不過用左乾衣紙都係會皺
用緊LG 直驅

其實好係邊
功能多啲？
依家見到hitachi有新機 仲要係黑色好心動

我就係怕呢樣

用左好多年都唔壞，避震勁，我之前用過果D會成部機震左出黎

用落幾靜 不過用親乾衣都有陣味
所以好少用.原本買乾衣主要係為左床單嗰啲
買左番去睇說明書先見到話大件衣物唔可以用乾衣
我都唔理照用

部機一跳舞就好快收皮

消委會評上置式慳水慳電

我見hitachi都避震評分高好心動

咁你心入面都認定左HITACHI 就GO啦